太空幾時捨得完sem啊

dlgh完全咩消息都冇好撚廢

點解要人宣布

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）